[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1777)

1

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

SLOW

又係你阿post霸

Fast

紐記角大14.5入唔入得過

水晶1-0

鏝城富咸刷角

國米立即同我冰角

.

國米唔好刷角ok?

國米唔好再刷

疤唔入比人入

晶宮1:0

約埋一齊入
點追Ng

國米FG

阿記入未

晶宮

疤快杯

要咗盤？

角米刷角啦
刷角就有入波

垃圾疤0射門

好開心 第一次劃真飛就中左

李城

唔係 諗住半場買又有波入

國米 屌你老母

角米 求你冰封

禾夫斯堡
C
刷C者W

呢對垃圾遲早比天收

國米百屌成材

水晶宮比兩c 定下驚先啦

比人goal

富咸鏝城刷角

針 國米0-1

10.5,11.5s

Parma正氣

角米輸埋， 有排刷了

三注全針

國米國細玩完

拜仁4-1 ok?

角米輸 買定11.5b先

唉屌 國米垃圾 屌打又比人入

角米角大有幾多買幾多

大家識買國米ng啦

帕fg

國米角細針了

屌般矛

搬泥勁到

國米真係笑死人

7.6 FG

80分鐘開始連轟3球

角米掃大

屌
國米杯啦

大波清泉般尼茅夫

李斯特城

無人買列斯聯？！

你個名 怎麼可能？

仲有10分鍾 咪刷角

疤想點 唔刷角唔射門

拜仁玩完未 肯入波未

角米角大 有幾多掃幾多

我曼贏緊照刷 投降啦

角米-2C 快撚D

MC -3球
拜 -1球
疤 -3球
柏林/找卡蚊 頂住

鏝城富咸刷角阿

禾夫斯堡
半7
-3C

今日D深盤死9成

半場cup埋

米堡贏波一世球迷

屌你老母牙king國家隊踢成咁就唔駛針啦

有無咁撚多角 英超

車仔

車2-1

車cup埋

車九總算比希望個盤

曼城都夠膽角細

韋甘比牛津聯肯入波未

垃圾阿狗入未呀

國米

過埋今場國米應該變番陣做刷角機

2場0角

疤狗其實係咪唔想踢 1射都無

角神有咩推介

先讓一球 再炒40:1

兩場0c 拉返低

有無人幫手頂住冰角

冰十分鐘

冰住

角細頂實

兩場0c 半場買角大

世三真係勁到癲...

角米輸波就刷角啦

疤入未屌你老母

柏E馬玩旗啦

水晶宮-11c

巴半大未

信念一齊

國米含家產 屌你老母

國米咪同上半場差唔多 上半都係得5

一齊頂

重傷

真 賤種隊唔入就輸三粒啦

疤狗入波未啊

帕爾馬 下一隊入球 第二球

角米3連角啦

Dllm 韋甘比牛津聯快開大啦

11點下盤有無同路

拜我屌你老母

拜仁玩完未

3場兩場半8 1場半9

阿仙奴 全隊落地獄啦

肯入未屌

我買左富咸+2架。上阿

阿妓 我屌你老母

準備戴帽

妹妹妹 正仆街

5場有3場刷到傻
有兩場0角

度定下場啦

角米2C都唔比我...

曼3-0

炸

半場開出

好多人一齊頂住

好橙

角米刷角味

屌你輸十成！半場輸3球

阿妓

不了

英冠玩唔入波

fake

牛津聯補十分鐘唔係唔撚入波嘛

疤想點啊屌你老母

輸波都刷角 降班啦

拜仁仲未識入

仲有4分鍾 冰角

輸波都唔刷角 降班啦

富咸下盤開到我食一個禮拜富臨

玩咁大

0射 等jump啦 cls

杜塞入多粒

疤廢到

國米-1角
拜-5角

半大已死

10角

-1c

禾夫斯堡快刷C
半7全10
下半3角都無斷腳啦

屌 國米

疤角又冇波又冇，似放棄

巴on9 想唔想踢架

巴半主全和 下半場先和

國米有浸柒味

今日最西精選：國米

拜仁做緊咩

800k國米冇入球

補反cap

巴 0 射 , 精彩

哈化Goalllllll

伏到 中左上盤伏 前埸班人HEA到

屌你個閪 國米狗仔

重注左疤
針得

曼城3-0炸左？

屌 差拜仁

買左反cup 等死

上季尾都已經中過好多次伏，買角大仲好

比多角呀
角米

阿狗廢撚到

找卡數下一隊入球

角米角大易到 輸波入角大100%

疤認真未

11c goal !!

角米10.5cashed

Rb
賀芬咸差你

No 25古 no party

疤針，班友仔散步，一啲都唔急住cup咁

LOL

角米11c 唔該刷多粒

求你了拜仁

禾夫斯堡輸波刷角啦
刷夠10角比你反CUP

到屌拜狗

上阿角米 刷角追和

國米閪

比我走盤都好

不了頂實

賀仔快cup

主客

RB正氣

實有

垃圾烏法
哈化好波

角米補幾？

12c未呀

上季巴都好似有埸咁 半埸1定2腳射門

拜狗肯入未

11c 頂住

補4 絕殺角唔該

烏法廢到呢

角呀dllm

角米 刷角吧

35分鐘0射的巴塞

屌到心淡了 拜狗

李城今季好廢

拜-5c
水晶-11c

RB
on99

rb真係大波膽嚟

角米

西波比人456 吧啦

拜狗快啦屌你

笑了

角米射成30 腳， 邊可能唔角大

角米狗

屌你老母巴狗重係0射門

33 主其他

絕殺角味

今日大波日

LYON派錢

國米嗰場補幾多？

成班濕尻

冇巴打屌拜狗？

刷角阿角米

差阿狗同巴狗反杯

4

頂頂頂11.5s

出名打假

重so盤派錢

冇depay 諗緊買唔買

頭先巴打話RB好正氣

拜狗-4角

上阿角米

拜狗屌黎都晒氣，想入就會入

冰封角球

剛剛入了15k NG

-1 博等即場算

11.5 12.5 s 力頂 角米

貪心買11.5

屌你老母爆我一角

叛角啦dllm

經典中位數 dllm

-11c

屌我都係

疤肯入波未 絕殺半大啦屌

巴上盤針

十一角？

國米痴撚線 點撚賭

食屎狗角米 降班啦

巴 客勝都隨時針 dllm 巴

拜狗肯入未呢

屌你

係

有無手足想買兩場0角 6.5b

下盤日

馬會開盤比疤真係未開波先輸一半

疤唔入比人入啦屌你半大啊

買左10.5,11.5
都要比馬會食水

5.5b

衰貪心

禾夫斯堡下半0角

屌 我都係

Parma ham對牙朗隊都有得還手

拜狗DLLM rubbish

當我冇講過 ok?

巴 VAR

多波賭都唔係好事 買得太散

12？

比個12m疤啦

NO

爆冷日？

輸撚到仆街喎屌你老母

快

巴菜係咪打假球

禾堡半7全7

Cup未呀賀芬咸

疤唔入比人入
半大

有冇手足找卡數fg

拜仁唔撚係2-1完場啊話 屌

打風未 我想出街冷靜下

dllm 疤狗 肯入味

你見唔到有半隊係度散緊步？

啊得 我得左啦

緬恩斯入未

出去追風算 dllm d強隊無隊正氣

拜狗贏緊照刷 投降啦

戒賭了 再見

拜仁 3:1 走盤都好呀😭😭😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

去海旁

巴塞反cup幾吸引

我只想走

任佢玩

玩留

拜 疤肯入波未

李城杯仲吸引

刷又唔入

哈化串左拜仁 想死

拜狗8.5cashed

好 十二點復活

散步...
下半睇下點先

拜狗開埋10.5

我夠係

臭格快入

巴菜快撚D反CUP3球
美欺去左邊

疤狗屌你老母

找卡數上

拜 疤快入

已入手拜仁2:1波強

拜仁 Dllm

熱狗125倍添

搏佢打半場假波

你老母熱刺 全隊翻屋企含撚啦仆街

巴打買咗咩

Show Blocked User - 賭日假贏錢

今晚搵食日仲要唔跟冷門買

馬瑟阿克cup佢

熱刺

我靠第6感買波 100k上到1000k

疤好彩買半1/1.5B 有得輸半

疤狗比力味

半大都開唔出 食屎啦 疤

咁都贏唔到唔好話識賭

拜仁場波踢緊乜撚

國米角球仲未派晚

拜-2c
賀-3c
緬-2c
禾-2c

既

強隊全部留力歐聯
試陣?

賀芬咸好廢呀你老母

01

阿

禾夫斯堡下過30分鐘都0角

妓1-0

成晚輸巴 咁我輸得抵 dllm 美欺出力啦

我廠goal

熱刺冷唔冷門阿 事後撚

宜家都冇刷

居然買熱刺

炸。

穿盤呀我廠

Hannover 勁咗好多

阿狗吊一吊又入

鏝終極正氣撚 刷角開盤

屌你垃圾拜

富咸取消關注

條過關
拜-1
MC4.5
車半大
般矛 第一球
水晶 第一球
找卡數+1
柏林+1
疤-1

唔撚屌唔得

拜-1c
賀-2c
緬-2c
禾-1c

嘩 法明奴岩岩咁樣比熱狗插法
隻眼仲要得既?

鏝城富咸刷多4角

半7
比多3角我啦屌

鏝 真係買英超好撚過

有種廢 叫疤

曼 轟 妓快比多球

拜仁點撚樣啊你宜家

阿 fg半場幾多 沖涼走寶

車入多粒求走盤

屌on9賀

禾夫斯堡

你9.5？

般尼茅夫贏緊咪刷

蝦多士追平啦

賀快刷

All in 獌 輸左就退出連登

齊叫

曼 轟 妓 快入多球

拜仁

重注左疤好想死

晶宮 哈特斯唔刷角不如輸埋啦

鏝痴撚咗線

禾夫斯堡2C

走定先都得

5串一啊

拜仁入1粒比我走OK?

鏝勁撚到

on9 疤對硬野輪換

輸左咪走

3串4差佢，仆街
唉

Same 對唔住av 又燈左你

快啦屌 廢到 咁拎耐都冇球 垃撚圾

曼城真係踢到-3🙇

買左屈仔第一球

拜仁廢夠未

馬瑟韋爾入波啦好嗎

盤?

晶宮刷角

德甲5串一爭拜仁

拜仁比多角我

rRB萊比錫唔會再入波

富咸入一球面子球ok?

拜入一粒求走盤

拜
賀-3c
緬-2c
禾-1c

奧格比力

拜同賀想點撚樣？

巴打rip 我都買了拜仁 要針了

刷角吧 晶宮

拜正仆街黎

2.xx

馬毛強陣

MC 差2球
拜 差1球
疤 差3球
找卡數 追和

鏝城富咸刷多3角

又撚賭仔

利華rc

拜對家紅

Rc

等陣出真飛

有冇全餐？

拜ng啦

快屌兩球 一球走盤都心足

哈仔有無機和

12碼？狗會封盤

我今日輸撚到

10號風球起機夜

利華古遜[+2]
哈化柏林[0/+0.5]
諾域治[0]

上呀比我起機

李城一球ok?

奧格1-0

晶宮刷角味

紅咗應該易入啲
快手入

賀-2c
緬-2c
禾-1c

冇

巴狗中框射門都冇

有冇巴打派我

疤買左3注
針9得

Leeds 追和啦屌

Same

同路 俾d信心會返cup

我仲串埋皇盤

拜狗咁都走唔到盤嘅話 唔識賭了

臭格

阿2-0

02

巴大炒得唔得啊

利600倍反cup

卡素 jump

支持

同路

一開波比人禁屌都知針得

屌戰術大師賓賓 針了

本身想車1k落阿起機 同最後平注左

快d刷 plz

6000倍都冇用啦

列斯聯

30k 馬會

阿2:0

回晒塘

找卡數咁垃圾

對面紅埋拜狗識入未

即場

車ng

阿 買緊ng就入..

拜俾多2c

拜仁踢緊乜柒啊屌

德甲得賀芬咸最on9

賀1:1

跳撚左20k

1:1

車狗走到盤我做一個月車迷

賀芬咸快cup

依加先和

賀1:1 反cup ok？

阿妓終於生性

賀芬宜家先1-1
訓喇柒頭

快杯

Cup佢老味

屌你老母拜仁入未啊

22:00 59 紐卡素 0-2 阿仙奴
半8全8

紅左個都唔識入

賀分快刷

禾夫VAR 12M

快入

過左12點會反cup

連x朗都上力

英超上盤日

Dllm

賀芬咸快cup 好似上場咁

禾夫12M

一定要有

拜連c未

列斯聯幾時追和

入呀on9賀

goal 埋

緬狗停20分鐘c 死仆街

曼城諗唔明上場點樣全場4角

等聽日玩美職算 jmup到痴線

拜仁拜托

唔識賭了 拜仁咁撚樣

賀芬咸死仆街隊

差一球2.5大

差車仔啊

12 m ！

列斯聯追和未

哈化冰完角未呀.. 9.5b針

垃圾賀芬咸死全家

入波呀食屎賀

賀1-2

仆街拜 成隊空難啦

追和1分鐘又輸12m

賀狗針

唔要入波阿 要角阿

洛寶洗唔洗咁撚型
控定先射啦

禾夫斯堡將12M轉化為角
我要角

杜2-1 開大 dllm 應該串全大唔串半大

真係要戒賭

利華18倍ng

拜比多球黎

死仆街賀芬
全隊原地爆炸喇

緬1-1 德甲齊心入球

賀狗刷多2角啦

明造個大波

德甲尾場nba

拜仁入未 我錯啦，要叫架

鏝城富咸刷多2角

屌 全部叫緊糊既一齊比人追和哂

呢句真

叫都哂氣 呢隊垃圾識鬼入波咩

禾夫斯堡半7全8

痴撚線賀芬咸 玩夠未呀仆街

拜半3全3

角大又針 屌

諾域GOAL!!!!! 哈化頂撚住

拜唔入多球全隊食屎

仲以為賀12m 屌老母

留定名了

李斯特城追和一世球迷！#fuxk#

返去訓啦 拜仁

屌德甲好撚on9

諗諗下李城精宮阿仙奴
我篤過條飛全上盤無買

拜 曼 轟 妓 快入多球

車入波未

英超強隊正氣 係咪應該要追曼?

賀狗刷多角

拜狗快刷c

打比
列斯
富咸
漢仔

係唔撚想入

緬恩斯快啲奇蹟開大

曼邊撚到強
垃圾黎

比我走盤都好呀

拜仁果場
畀多一球同一個角球

禾夫斯堡 CCCCCC

英超強隊

上翻去30k就派你

比多球走盤啦屌 打多個都唔攻下

唔好啦

德甲全角大抽1個 派100

拜仁狗黎

英冠D 上游全部輸俾下游on9 ...

唔好 之前對哈多士6:1
追ng好蝦人

禾夫斯堡1c

拜比多2c

咁我廠算咩

拜3-1

me

sor囉 對家4戰全勝追

31

拜仁3.5B, 11.5B

拜2：2就搞笑

屌你老母利華

拜狗俾角啦

禾夫斯堡
我要C

3:1

哈化罰球靚到

哈化又大 德甲全部尾場nba

lm

拜仁NG 買左50蚊中左

拜仁 唔屌都唔入 屌多粒得唔得先

哈特唔識刷角

禾夫斯堡1:1
刷多啲C就蠃

仆街又想黎劇本波連入上盤?

大波日

爭一個角球就完美

車角

屌到爆先有一球 走盤當贏啦

唔好啦 走盤一齊贏好無

好波哈化

屌 臨尾賠率係咁變 買唔到第4球

就屌多粒

4-1 la diu

般尼5.5b cashed

拜仁終於第三球

賤種拜有種全格

車入得未？就夠鐘了

臭格入埋得唔得

一世James球迷了

晶官比多2角

2:2 CLS

起碼走盤啦

屌哈化2-2

哈化2-2 nba痴線

半8全11 上呀車

哈化比人秒追cls 唔到90分鐘唔識踢?

Gchi

哈化係味on9

我要c阿

same road

哈化

入咁靚有咩用 咪又係和

咩撚野 又被人秒追平 cls

4x3 輸咗場 贏咗場 一場走盤 姐係點
仲會唔會有錢拎返

RB入未

拜狗冰封10分鐘

車炮士入未

禾夫斯堡 CCCCC

列斯聯都係奇蹟開大
今日係大奇蹟日

走盤當1倍

4x3

鏝，性奴屌多粒

奧格斯堡快

4X3 點買

完啦好嗎 我怕左你拜仁

哈化守得住半格當贏了

阿狗出米希想繼續攻

覺得拜狗會41
有無反對

賀狗比多角

曼皇馬尼卡沙木偶巴贏左揾我

屌你老母臭格比人反cup

晶官比多5角

緬恩斯 2-1 奧格斯堡

cls 全部開大 90分鐘全面nba

g chi

-2c

免恩師正氣

水晶宮比多4角

德甲齊心大

禾夫斯堡刷C入波大家開心

戒了

德甲80分鐘後nba

馬體盤
利盤
拜盤

dllm 半大同全大 簡左半大

真係大奇蹟日

補幾耐

屌啦媽德甲5場有4場都開主 但買左禾堡

貪心啲拜仁屌多粒得嘛？

90分鐘nba 德甲cls

大波日
今日好似咁多場臨尾先開大

奧格on9?

堅離地出場啦 大家準備買阿狗NG

22:00 67 紐卡素 0-2 阿仙奴
半8全8

巴打 有場送比狗會唔收錢？

你個3

講on9 無人夠哈化

哈化半格心足了 快完

精官同我繼續刷

3x4 我屌

車 半8now9

鏝城刷多2角

入多球收錢啦屌你老母

水晶炸

列斯聯追和

曼 轟 妓 水晶 快入多球

車

拜4-1

買注屈福特先 英超強隊

拜41

41

哇屌 我拜

禾夫斯堡 CCCCCCC

拜4-1 全格

拜狗唔刷c

屌

拜狗

拜即場真係好易玩

41 收隊

我拜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老味差啲俾哈化嚇到心臟病

一世拜仁球迷

G chi 開大波就得

4倍ng

拜狗 開全大 大家收貨未

中左4:1波膽

堅離地

哈化半格ok?

屌 垃圾拜

FAKE"？

炸 我屌你老母

葉士域治上

我了

屌拜

一世球迷 ！！！

臭格追和啦屌
單頭過關膽呀仆街

dllm

拜狗boom

好撚心擺muller落後備俾james上啦
死跑狗

轉得咁快

炸撚左

我拜好波

屌賤種

笑4

疤仲比人禁屌緊

痴撚線嚇鳩死

好彩炸

當我無講過

完場 屌你老母

屌 開心左一陣

仆街 不做球迷了

德甲全部踼最後十分鐘

拜狗比個假希望你地 笑死

阿狗班撚屌

落到底就傳啦
死要回返中間比人射

和夫奇蹟9角，真係痴橪線

垃圾拜 走盤踢黎做咩

撚賭仔

一世反拜！

哈化個場真係痴撚線

車2c

奧格咩事 屌

你城紅

拜逼害角大

垃圾

真係屌出聲

奧格 賀芬咸 兩隊正on9

今日全部波都痴線啦屌

ON9 FT10C 屌你拜仁

4:1 波膽 中

你輸十城紅牌456 有請

中

風

疤入波未

德甲開唒大波， 度乜尻

中風

拜狗起碼肯比希望你地 睇下疤仲散緊步

收屍

爆我9.5s即刻唔刷

4:1咩

正式宣布德甲比狗賭

屌你車入一粒比我過關未

發夢係

dllm巴狗 點解會輸你

我都係

今日算係咁

屌阿狗咪刷

差d跳樓

李城追返球啦

巴狗反cup

比角啦臭車

疤反杯2.65

富咸入一球得唔得呀屌你老母

一想買10.5高水就連角⋯

俾角啦晶宮

有冇水晶宮 角細手足

阿仙奴下一隊入球

開到咁高水反而唔信巴狗cup 完

列斯聯爽手反cup

全陪角停哂

又jump

車-2

爽手追和啦 列斯聯

成個前排散緊步

未臭係

嘩 屌你咩李城 買完你ng就rc

屌你老母馬瑟阿克快撚啲入波

列斯聯追和呀屌你全家

疤狗 追和先啦

富咸下盤

dllm on9巴 唔睇

英超百人邊爐？

快手H10 入多球

今晚集體炒車 戒賭既舉手

開大波啊
我要上100k

又要重新推

阿克寧頓好波
馬瑟韋爾快撚啲入波

用緊條脷打字
手指斬晒了

錫菲1粒都無

車仔入未

巴狗反cup啦

列斯聯集體沉船

胞子又係我啊

輸咗20蚊

4:1 定 3:1？

紅左照入球啦屌你

水晶比多三角 李城比多角

劽斯聨，打比
兩隊垃圾快手追和反cup

巴塞班仆街 打假波連戲都唔交 直接係度散步 日假起碼扮下攻

精宮開5.5大比我

點解bet365 彈4:1？

禁制刷角未精宮

鏝城富咸刷多1角

富咸入一球一世球迷

般矛俾多粒

我屌佢 比我走盤呀

真定假

即5c

唔通LYON真係伏

留力歐聯

比埋個1c我收隊

妓3-0 ok?

水晶刷角

咸美頓入波lahhhhhhh!!!!!!

列斯聯
米杜士堡
齊齊輸波
ON99

連中里昂同巴塞二伏 今晚收皮

精宮刷多兩角

屌你李城下半係咁刷

李城輸波咪刷

Ok

英超兩場0 買角大咁就收錢

馬會派3-1

-2上盤冇場開到

李城比多2C

車

疤

富咸入一球ok?

過關差佢

哈仔追和 ok?

半0全9 cls 9.5s搵唔到位跳船

有無人post波飛

ok

Av巴

疤班大帝想點

般尼茅夫-2c

最後2注買曼聯同慕遜算

買左巴無入球

曼係咪hea緊？

唉車

cls

阿12.5b

留力歐聯 hea到仆街

水晶冰c呀

李城半0全9咩事

刷多隻角阿鏝城富咸

西甲下體，意甲角米羅馬，法甲里昂，英超曼聯，日假東京 都係閪隊

晶宮入多粒啦

米堡同列斯

精工比多角我

Hea啦 9猜

疤1-1

仆街巴塞入有撚用咩

有冇人驚皇馬都會炒車？

全年重心：華西-0.5/-1, 主fg,主主,半大全大

無角了

杯埋佢 再加多粒好無

車仔入多粒，列斯聯CUP/走盤好唔好

疤 夠鐘反cup啦

疤做乜撚 1球都無 完全補唔到飛

車仔快啲goal

般矛

換走哂入波果啲了 應該妹到完/比人入一粒

入都無用
你躝吧啦

巴 黎多粒

李城04

富咸入一球唔該

比角啦精宮

巴皇盤2x1
你諗你

列斯 走盤啦 冇錢聽日玩了

阿咪刷

痴撚線12碼 個黑鬼做乜

精宮兩角

疤狗上力啦 1.67客勝有幾多掃幾多

GOAL我車

轟3-1

以後唔撚買李城

買里昂又中風
咁廢點讓1球啊

你輸十成！ 再一個！

買左曼城3.5是否cashed

阿狗狂刷

藍c整返粒先

走盤成功

疤杯

1:2 巴 比多球

今次冇買垃圾車，走寶

隨時比人入

疤狗2:1 goalll

巴塞兩分鐘CUP左

比埋隻角我得唔得

神救完都要失

屌你 疤狗靠角球入波?

疤再入夠粒唔該

Peterberg大波 我出去比十號波吹

岩岩巴cup 2。幾？

列斯聯反杯/走盤叫爆區

散完步係時侯認真

疤3倍反cup真係派錢

列斯聯快啦

車仔4：1一世球迷

3.28

巴拉福特入番球啦喂

車41 GOAL

得左

列斯！！！

轟4-1 正氣

車4-1

最高3倍幾啊
咁好分以為有伏

我車

閪埋

疤訓醒啦

轟迷表示贏波又贏錢真爽

車正氣

車勁撚到 長追得

晶官-1

精宮角cashed

疤
求下你

疤3:1ok?

巴咁都反cup到？

世三帶帽

我巴留前鬥後
馬會良心企業

精工5.5cashed

英超全部正氣

屌你老母錫菲聯

鏝城比多球

比多角j下好無

英超全上盤

LEEDS

阿狗俾多粒

水晶6.5s 想死

獌就會打破

有無手足半場2x1 5.5角大

美斯入波未 差你

比阿狗爆哂角

富咸入一球

鏝比多球穿埋盤佢 5場差你一場未穿盤

gchi

轟好勁..

曼比多兩c

即場無輸贏 不玩了

全上盤

鏝城比多1角阿

阿妓入未

列斯聯!!!!!

澳門陸沉啦 停賭場連波會都停埋無波賭

阿記比多屍

LYON 10

穿左啦初盤

錫菲聯馬瑟韋爾立即入波

鏝城富咸比多角

李城面子波

1球都係走盤咋

鏝快比多球啦

12點白蘭地

黑b

疤 比多粒

阿記大波 求下你 輸左成個月

好過波都入未走唔到

曼城入多球呀